見到隔離個post話想解脫就咁多人理真係心諗

係香港地除非你出生好 中產以上
唔係有邊個唔洗捱
有邊個唔撚辛苦

我死窮撚讀唔成書衣家要打份牛工係咪就要叫生叫死呀

如果仲有老豆老母既話要死真係自私到極點
當你老豆老母都死埋 或者同屋企關係差到極點
你有無為自己諗過

仲有咁多野未試 仲有咁耐人生 邊個會知日後係點

ok 當你真係萬念俱灰 死前做返d 善事都得掛
但佢地唔會
呢種人永遠只會覺得世界欠左佢

次次見到都真係嬲到震
連自己都唔愛 點會有人愛你

呸

自推

留負評果d 人諗乜

睇樓主個名唔似讀唔成書

你呢種人係活係自己既世界入面

讀書死 讀死書 死讀書

你肯定係我而唔係佢地？

睇你呢句已經知

講野比d point 得唔得